[Hello!Project討論區#74] 色字頭上一把刀

加賀巴萬歲

[

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

第一張

cls

符合標題

uta連條仔都unfollow埋

笑撚咗

問緊個保險佬而家可以點claim
班機可以退錢/等同一個地方走免費/轉地方走但要補錢

我聽力真係堅差 睇題目ok 但做聽力真係死

日文?
聽多啲電台
我間中都聽黎當溫書

聽電台應該有幫助

等下啦
香港打風點走都係會遲

好好架啦 唔係關西果野咁 要諗去邊到飛返香港 而家諗都唔洗諗

我兩大問題耳廢記性差

啱，所以都係輕鬆嘅
不過我冇曬AL

non pay大法

聽多兩次
我背生字勁廢

好警世既標題。。。

跟進吓情況，話說我打算殺上福岡睇埋JJ演唱會先返香港

本身有幾多日假

話說吉少坐監未？

佢聽日福岡 好彩啦天助

我而家係鹿兒島，本身星期一走
JJ星期一有兩場演唱會係福岡

有冇penlight

冇係身

啦聽日有熊本場之後福岡 跟住上咪得

好大機會 唔坐都一身蟻

訓

早抖

應該會有當日劵

福岡好難賣得哂，如睇JJ可去會場睇下有冇當日劵
天使9/17係東京，一早賣哂，你決定睇邊邊再幫你twi問？

唔該曬，咁我度度先

欺凌呀 非禮呀

下星期Youngtown係竹内室田船木
出事架嘛

留名待笑

睇左幾次都唔太明知醬比緊咩反應

比人非禮完求上埋 已經係佢既人

船木如果扮cutie musubu 會唔會比秋刀笑尻

cutie sanma

語速地獄
有link記得share

知：唔好搞鳩我啦唔該

好大雨

好得意

船木扮cutie笑到仆街

佢好似嚇親

話者佢依下係淫叫左出黎

比麻拍一拍屎忽 就敏感到叫左出黎

之後就覺得唔好意思

處女確認

全力推知

屌 好彩冇人係旁邊

你想食姐

乳勢有時頗大

花音：KOL招洋服廣告

好L 勁, 橫楓橫羽...

山木大小姐好很淫...
知醬拍醜超CUTE

耳紅知

安室tee

Pure love

勝田仲要睇咗2場

香港嘅大家小心呀

喺屋企都暈暈地

搖到想嘔

部冷氣機開始潮吹

係咁搖 會唔會冧

唔搖先仆街 你比佢抵銷架 硬食咪死

Exact7ly

有同學表示搖到暈屋浪

琴日最外圍有吹到台灣 大風到我 係內海都吹到我

仆街 窗罅開始漏水

可能要坐12年
係監獄開握手會

唔係地獄咪得

咁樣撞一撞就12年 好彩唔係後生嗰時撞

12年 痴線架

天使con舉邊個好

青禾法國你真係好幽默

你630舉邊個

萌衣

黃色啦

自動轉色啦

紅啦

買夠十支

邊隻色冇人舉就舉邊隻

閃死隔離

佢啲細路先慘

完場有手握

見JJ開熊本好羨慕
天使幾時開熊本 かみ凱旋

啲model好正

一開就見到左翔太郎

薛家燕咁款

應該陣間有愛理做model

愛理

搵到飛未
好似幾貴

我指天使東京場

要鳴謝li巴，黃牛16k

齋藤飛鳥幾正

et都正

你識條春咩

由加幾正

閪七好撚樣衰

啲衫好娘

以前mk7幾正

呢間野賣內衣？

ok喎
可唔可以幫手買かみ日替

今日ビジュルム公開收錄喎
全隊登場

聽日落機即刻去，盡買

唔該哂

去到咁盡

大師日替唔該

我有tour goods收集癖

密切跟進

瞓得多仲攰

大家聽日記得準時返工

你又食左件似小櫻泰妹啊

佢嘅罪惡感都係日替
日日清

麻巴去一轉會唔會個人乾住咁返黎

操開

春菜痴左線

感動 終於同reireiデート

第一次係佢blog留言 用勁垃圾日文

今次又同邊個嘅細佬妹玩

我諗天使係村內唯一一隊會po素顏上blog
かみ皮膚勁好

我諗路人

桃似似好易出斑咁

其實hello drive都少少難聽 女子機關槍talk

定呢三個人啱咀形

Hello drive平時ok
但young town真係無理

好撚痛

麻醬

萌衣一唔化妝即刻冇咗嗰種貴氣

變返星期一樣

異國小公主＞平民小女孩

聽日就係星期一

咁唔係個個平民都可以變......

唔化妝我都要

かみこ大過我 幾日

咁鳩後生 屌點解我要差春菜3年 我大過佢咪可以放棄直接去日本追佢

In FF 年齡不是問題

AS1422

得FF 冇得行動

覺得sayu講野好快

踊ろうよ♪ スマイレージ

睇緊上星期個集

而家做緊
DJ Rikako

奶奶 眼鏡

淳君依家作曲好似仲多過以前做producer

又話佢去休息既
擺明俾u社用完即棄

唔係好聽得明佢地講耳環d咩

嘩單抽酒吞

2號上位之後出多左5星

而家割左聲帶又無返發 應該無咩事啦 早安單都仲係有佢份寫

咩2號?

而家個遊戲規劃 鹽川接班人

頭先聽完as1422 廣告播左呢首
仲想話幾好聽 但係啲chord走法又係咁嘅

掛住睇條片

陣間準時

佢係咁既意思

以下內容兒童不宣

大家有無返工

咁襯我覺得幾好

無野阻到港豬返工

好彩今日停課

靜

今日俾home office

麻巴
實測Baggage Forward嗰邊FC卡到咗會有個「未註冊的貨物已到達」嘅email俾你
跟住揀shipping就得

咁快就有啦？

我8月尾申請
咁計2-3星期會出卡

咁都差唔多 遲你一星期 你寄返黎幾錢？

我唔急用揀国際eパケット大約700yen
KIX仲爛緊我諗用EMS都唔會快

行路返工變左跨欄

都好抵喎 好開心

盡巴咩環境

佢一般會係6日後到
我又實測下會遲幾多先

消失左

試下運飛趕唔趕到

過2個月再試EMS
我有飛要收

唔見賣goods個位

【本日開催】9/17(月祝)アンジュルム ライブツアー 2018秋 電光石火 吉祥寺CLUB SEATA公演。①14:30②18:00。グッズ先行販売は12:00開始予定です。昼公演の開場前に場外向けの販売は終了となります。

係咪要入咗場先有

我落去唔見有，繞場一周都唔見

你入場未
未嘅應該真係係入面

話說今日大師感冒

未，5半先入得

咁等入場先算啦
唔該你

大家要買乜係到整理吓
我陣間見到盡買

百式 かみ日替x1
Li巴 大師日替x1
right?

咁同J=J album套衫有咩分別

g巴 大師 奶奶日替x1

飛田巴 tee 細碼x1

話說日替係咩size

2L好似

個staff叫我搭8先好過去排隊，大家堆goods聽天由命

係咪有L判1 set咁賣

10人嗰set?

好似係

10人L判
日替係A5先啱

記錯 改一改先

大石

學生又唔洗返屌

我想番多啲
又要補堂…

條街少人啲都好

一係全停一係咪停d唔停d啦
垃撚圾

好似好多女飯

燒玻璃

我飯歷好淺架咋 先半年

返工果陣見到啲JK喺度行街
明明放假係為咗俾佢地留喺屋企安全啲

盡巴應該睇完

我最淺

你唔係貓畢業就開始推春菜咩 點都無我同li巴淺先

地下完全收唔到
大師日替sold out，其他好似都買ed

正常 呢d好難買睇運

推得我咁垃圾 唔推好過推 去得1次握手會

在宅飯進化過程 你起碼有去握過

我地係被迫在宅飯

大師病左no mic上陣
盡巴你又睇左啲難得一見嘅野了

咦full set黎？

係，冇咪真係第一次，mc佢把聲好沙好拆

你認為我唔係咩 近年先解禁比自己飛

一做社畜已經全力現場

完場握手
奶奶握得好大力，又指住我件tee
萌衣冇啦啦撥一下頭髮chok一chok

好正

下個月就到我
關西關東握爆佢

你就好啦仲有半年見

盡做play manager

不如你ff定邊套動畫/漫畫實寫版會搵佢做

邊有可能 佢FF得 拍野同配音 佢當年未入mm拍過日劇做2打6JK

好似同過廣瀨鈴拍過廣告 如果唔入mm係咪會更好發展呢

かみ真係好ナルシス

有首歌開頭佢望住我成五六秒，啤到行一行

我好鐘意佢啤人個樣
羨慕

大把機會衝啦

唔知有冇理解錯，大師啲歌詞係一首首咁分俾成員，分得最多好似係條朱利

我琴日咪講左 有人話平野黎麻

タケ的安心感

表弟得意唱歌又好聽

神柱之一

穩如泰山

未來比相像中近

不過一講起吉祥寺就好想食吉列波...

呢張知影到好似另一個人
但係又諗唔出嗰個係邊個

係咪hp入面嘅先？

呢個有少少

左定右

想點

左啦

幾年前住過神保町 都係3分鐘車程

有冇人睇研修生?

今日去左睇研修生LIVE
關係者席見到88左既堀江同金津

炒飯巴

轉睇冇人睇既野

痴線

正到

行路都OK, 好近...

都有留意研修生嗎?

咩正先

佢食緊女 等report啦

openrice食後感

巴打同好?
今日setlist好正好好睇
研修生live最開心係降臨唔係跑過就算 係真係會停低係面前跳

野口睇落大過我幾年咁 點知原來係01出世

你望下桃 完全食用得咁 但未夠歲

年齡詐騙暫時未有人夠桃黎

當然

宜加堆研好似全部都00後
好想新團快D出道 但乜聲氣都冇

行完又可以攰到仆街

睇live攰係開心的

我兩場 係咪兩場都唔同

好快到姐

你要知我地鐵迷路症 我台北地鐵站玩迷官

認顔色冇死

搞唔掂東京メトロ
長期JR

メトロ三日PASS好抵用

我係東京果幾日長坐日比谷線 一坐私鐵我真係變on9

啲live唔係都內開
用唔着

有時短途唔想認站搭巴士算

好正
上左妝真係唔同啲

未上妝非洲兒童

上左妝變異國王女

每次一討論萌衣就會諗返起630係台上俯視落嚟嘅佢

美希剪左頭毛

好睇好多 之前嗰個真係不了

我成日都覺佢啲動作好似有啲生硬

Wafooohh

Yuh

Olgfsafah

睇嚟又係跳舞幾激嘅歌

暫時聽唔到春菜有solo

退坑係正常

y字路好似係春菜c

係先講啦

今晚大師bde
點搞

今日應該開到聲

一朝早見到麻醬就心情良好

不知不覺仲有20日就去見麻醬 心情好緊張

人地見到女仔會怕醜架麻

唔得咪ヲタ唱K

食屎啦你

mini live + ZDA地獄

排schedule 果班幾勁

真架 見到麻我會緊張
準備衝握手

我依家覺得自己好dirty
係咪冇資格去握麻隻手

你有日替大技
費時答你

有冇機會換老師

新良幾好吖

換做平時都搵佢

72個鐘實質可以用三日半

一早就應該要揾佢啦

u社咁廢老
成員要好似佳林咁主動啲request先得

緊張 食屎啦

今天的我抒倒昨天的我

麻有投訴

話中有話

鳩買1000yen送

有得揀定咁岩抽到朱

咁好 我果期買冇屌

有得揀 ，上次個期係拳工

我去買話冇晒屌 我想要春

趕住走，睇下有冇巴絲接力

垃圾官店 屌你

靚

8頭身

佢頭身比例搞到睇落好高 但明明上次見真人係好細粒

好想睇正面 一定得意

一淡咀落去

好想搣佢塊面 一定好正

點解知可以咁得意

1000yen送早安做到9月24
唔知幾時到天使

我上次去都冇

「秋の全国交通安全運動合同出動式」一日警察署長

冇事嘅

我麻

新沼黎

屌 認錯女人

麻醬

我隊你唔住啦

加推啦

推佢唔郁喎

笑咗 玩太多女眼盲

笑死

宿醉未醒
連自己個麻醬都認錯

跪算盤 買買寫真補數

十本

佢本嘢應該好快sold out

十打至啱

握手會果陣自首 同佢講

我將新沼認錯左做你呀！

究竟會引發咩反應

依家幾錢本 我可以連會員卡運

哇屌啱啱先留意到張新沼係水着嚟

你箱推HP wo

可能全部水著相得個頭

但係佢就係衰喺個頭度

10月23日発売の
「アップトゥボーイ」12月号ですが…
表紙・巻頭グラビアを
つばきファクトリーが担当する事になりました！

これだけではありません、、、

つばき全員で水着を着て撮影もしましたハート
他にも可愛い衣装や綺麗な所で撮影したり
見所満載です！

kiki blog
全員水着

但係頭先果張我都認錯左做麻

買10打

小野

かみPhotobook

買

最後一張家居服

大師photobook まだ？

會有的
除非佢自己唔想出

實會最後一出

Hp一定出 渣乾渣盡 樓毛巾咁一滴不漏

扭都要時間
麻嗰本扭咗幾耐

聽日可以訂

u社表示知你班かみ飯有錢冇地方使

かみ其實係秘密武器

樂意使錢

絕對有理由相信條友係on9仔

下星期一用呢張啦

唔明

你身邊有冇啲靚仔但係又好on9
我識嗰啲基本上都係咁
綜合反遙po佢個啲ig story 都幾肯定佢係男女都覺得佢係正個種on9

小田隻眼 爆炸了
召喚二刀巴上線睇啊！！！

法國大部份HP嘅人 小腿肌幾勁

已溝

其實個男好靚仔 靚仔on9=幽默風趣

到埼玉地震

咁快又輪到佢

春菜

佢個頭set得好靚

岩岩睇電視見到akb
D舞好似好易跳

仲要明顯冇開咪

唔係好似 係真係好易跳

好彩我上次去個陣冇震啫
4級震度算唔算強？

吸瀏覽次數

4小事 我果面零晨南投4級

個頭好靚
今次咁有心機整嘅

我未試過體驗地震
你台灣個邊有冇成日震？

雲林試過連震1x次 桃園冇咩不過有幾次感覺到 多數南投宜蘭

辛苦哂 我有fd 都係台灣讀書
唔知你地會唔會見到面呢

あやちょ、名古屋バースデーイベ終了。質問コーナーで、写真集だすなら水着よりヌードを撮りたいとの爆弾発言！#和田彩花 #ANGERME

呢個女人真係

あやちょ「アンジュルムのリーダーにはかわむーが向いてる」

都唔係第一次講

冇解錯嘅話 佢想裸體拍 ？

與其拍水着寫真集 不如拍祼體
由美學方面出發嘅話

好似係咁講

呢個出我都買

癲婆

出左hp先會比拍啦

希望拖春菜一齊拍

咁你又諗多左

兩個一齊拍裸體

諗諗下
比起谷胸水着又真係裸體好睇啲

發生咩事
唔加密！！公開自己屬性

唔知點解我想睇加加裸體
未見佢拍過水著

老實講根本冇野可以谷

呢度朝住真正嘅加加後援會進發

越冇得睇就越想睇
剩係ff個畫面都興奮

咁又係 平架

仲要冇乜肉

同春菜真fd

對腳

更加要一齊拍

我居然諗到...
鯊魚泳衣

想佢搵呢個攝拍

加加好有運動員feel

想比佢游水個陣用隻腳踢死我

你做轉方向嗰部牆

佢隻手咁滑 隻腳一定都好白滑
一踩......興奮了

短跑選手裝

之後上身裸露
加加全身一定都好滑....
可能浸得太多加賀溫泉
我有機會都去浸下

呢兩個人拍埋一定有古怪野睇

好撚正
調返轉平時我去日本都係咁1999

「前排全隊去海灘玩 比人話肯定會被搭訕
點知個個都癲癲得得咁做埋啲古怪野 結果啲路人都彈開晒囉」

應該係百合漫畫入面玩體育部，然後瘋狂俾學妹告白果種

笑咗
BDE講嘅？

くどぅー先輩

唔知點解覺得加加個人設好二次元feel

pocari sweat

呢種人設要着女生校服
do係チャラ人役先話着男裝姐

我記得佢仲有個角色係孿生家姐定妹

係

佢話因爲太關家姐feel唯有扮路人
點知比member わだちょ~咁叫佢埋去 冇辦法

わだちょ~
有タケ把聲

佢地肯定好嘈

因為唱唔到歌 今日有直接Q&A

早知我去鹿兒島捕佢地

talk show

東京再落鹿兒島喎

真係盡做

talk event都好

不過個event好似係得握手同talk，唔值

哇 好想知橫山隻手揸住左啲咩
點解畫熊仔嘅

成班走犯

如果你有咁好運 我以後痴你多啲
分啲比我

係你咪坐沉人隻船

啲運氣連我自己都唔夠用

FF Corner
如果大家有機會帶member去食飯，你會分別帶邊個去邊度食？

櫻 我屋企

緊係自己推
煮埋俾佢食

奶奶+佳林+かななん會變煮食研究會

一齊煮

聽講省電係賣點黎 一舉兩得

睇佢跳舞幾治癒，hea得黎幾好睇

櫻：做乜係咁望住人，仲唔食

省電都講技巧嫁

同埋佢都好穩陣

可以幫你keep住先

我又唔係香港點比你啦

啱啊 想睇真愛生寫簿

只儲生寫就係貪佢易keep
隨時拎得走

我有L 2L A4 仲有寫真 碟 我死撚緊
A4有10 event reirei生日FC A4

屌全部絕晒版 有d要收都難 L有幾張生日限

靚仔二刀出現了

你屋企人會燒生寫

佢應該係在意自己跳得好唔好睇多過得跳得好唔好，唔知咁講會唔會1999

全人FF櫻好咩

雙紫巴出嚟制裁佢地

咁雙刀巴準備一齊受制裁啦

岩岩船果個page幾多野睇

都怪我櫻人見人愛

櫻係咪無hater呢？

又黑又肥 出咩寫真 我曲架咪追殺我

麻醬去左客串中西event?

好多人丁你女人 點算

all star 新單 event吖

我負責煽風點火架咋
留返大師比我就可以了

j到出血

個心口彈下彈下

好想私有化櫻

爭老婆

花生友

其實唔係無可能既事

事在人為架啫

等我練好d棒球...

咁我係咪要入邪教識小田媽媽

我只係想做小櫻隻貓
私有化小櫻呢個主人
佢抱住我瞓
叫我キットコ,かわいい,おやすみ
咁就夠了

佢有仔嘅時候 你只可以係側邊睇住

抓條仔

雙紫巴咁靚仔 去食分分鐘食到

岩呀 將ff變做現實
比d幹勁同動力！

咁野中點算？

聽晚記得準時

真野去左西班牙了

我已經連續3晚夢見美希
昨晚直情ff下次握手會後
佢地圍埋賽後報告
美希講唔明我想點

去馬啦，話俾美希聽發夢見到佢

盡做

好大陰影

訂咗かみPhotobook
10月好多書仔出

同kumamon⋯⋯！

久違嘅共演

星期六公售？

係啊
今次應該唔難買飛

哈哈 紫巴好似有陰影咁喎

做咩西曬面，係咪好攰？

佢地：唔係呀因為要返工對住啲大叔

今日大師仲要去LADY OUT LAW
爛哂聲未

揸機影相果個就係大叔

仲可以試轉運速度

搵次握手問下成員你覺得邊間內陸機最好坐

小田同和田櫻一齊
如果我可以去嘅話會唔會搞唔清佢兩個
之後叫左和田櫻做小田......

高果個係櫻子，矮果個係櫻
好似係咁

橫絲：さくら...こ？

可能見真人會唔同啲
和田櫻睇落大隻啲
唔知佢做唔做到小田個種用眼吸人嘅技術呢

一個さくら 一個さくらこ
點知叫左小田做さくらこ
唔知佢會唔會鬧我打我呢

應該唔得 不過把聲反差好大

好難分咩

一諗起早安要去墨西哥就有啲擔心 呢個地方太危險

擔心唔夠氣多啲
高海拔

會唔會去完返嚟又好氣左

就係聽過小田唱歌 和田櫻唱歌得唔得

小田靚啲
大細櫻

早安咁多靚女！！
會唔會比人綁架...不過應該都會有好多staff保護佢地
墨西哥啲治安聽講唔係幾好

唔算好勁但話哂都係拳工
唔會差

之前都去過啦
聽講有g4保護

應該會全程旅遊巴
ok嘅

聽講有握手會
會唔會有精液手

佢啲低音

鬼佬都玩呢味嘅咩

睇下youtube先
之前睇過井上啲片

都唔明點解叫佢地去

會唔會有自爆佬出黎玩自爆架

鬼佬啲思想仲開放

金主

原來今個星期六就係

香港都冇

墨西哥個金主一定好有米 又要請埋g4

基本保安野 一定要做啦

れいれい世界第一

全部都係世界第一

4月after partyかみ賣剩一部
真係吸錢兵器

幾時再出album啊

瘦咗之後上次acapella條片睇多佢兩眼
感覺好治癒系

大小姐同理子都係咁樣

識大隻運動員嘅機會又黎啦

最窮成員

淨係睇呢一張
得罪講句 Maria屌打晒

因為得maria係影晒全身

山岸個頭遮住哂 點影架

出黎講多次啦 我大reirei世界第一架

公司：呢張野睇唔到？
買本返屋企就有得睇啦

得一邊睇到

牧野個頭遮住井上個身搞到好似冇著衫咁

rei個頸圈係咪件衫嘅一部分嚟

谷本完全唔係呢個

唔該係啦 條頸太長

點睇都唔似10代

越睇越覺得愛香無得繼續solo好可惜

睇完呢幾頁諗唔起稲場本身咩樣添

我反而覺得佢唔可以solo
兩至三個一隊就perfect 好似Buono!咁

我希望G巴之後開始咪J我春菜同大reirei

同担拒否

箱推點會唔j

屌你

咁真係好正呀嘛

勁正

好明顯我係欣賞啦 g巴係J你條女

佢係我架 咪搞佢

我會j埋你條女

G巴:

春巴:

邊少得你條女

j你條女好過踩你條女嘛

Uta直播，都幾千人睇

兩樣都唔得

個樣變左勁多
啲人係咁問佢知醬啲野

佢話鄉女個個都好好

唔通話唔好咩 u社封殺佢都得

都走左啦 佢仲諗住出返黎？

1:22 reina

咁封左佢 想出返都唔得啦 緊係保住出路係最好

屌 唔記得睇
一開得5分鐘
找亮點

笑左

我同你都差唔多
処女

望落左覺得其實加加都唔係好差啫
仲得意左
春菜同聖真係好靚

咁直接

唔好提我條女個名

獨佔欲

有冇知醬電話拎到

想私有化

影到三個都咁黑

我覺得uta直播著個件衫.....
同佢地著嘅呢件有啲似

樣衰左勁多
當我無推過

個妝衰姐

uta醬話無男朋友
咁我就放心喇

笑撚左

準備好去日本？

好以話而家無... 應該岩岩散左

uta醬唔蠢
知道自己大把選擇

笑到肚痛

論加密的重要性

救命笑死我

一話無仔即刻變番島村巴了

橫山個樣好西

趕住收工樣

比人屌得多係咁

企開啲呀

盡做我地要保護我地條女

原來你推愛理

Just break up....

條仔岩岩手del晒uta d相

請善用起底功能

我唔係呢啲地方用左啲運呀

cls三張5星

開糞席刪game

有免費咩

對上個event儲儲埋啱啱好夠30粒

有免費送嘅石

儲定2.3章抽算

屌

GOOD JOB

屌原來隻示巴係4星嚟 唔緊要啦 咪當留返啲運抽春菜卒紺

上返白貓一野中限點睇

AGGER

歐錯地方 不過用住啲3星戰神都夠頂

啱呀 成日有變態佬喉住架

要先過UTA老母哥關...

你果件慘啦 比落地獄喉住

結盟對抗變態佬

近得生田多 物以類聚

排完位其實又唔係冇得打，最後劇本應該係大師team險勝5:4

救命 越睇越bb樣

靚女西面都係靚

咁都5：4到

攝影唔夠靚仔

我係7:2

一早開live又里山里海
到時班成員都得返一半力
話唔埋嫁

9:0 有春玲等於全win

唱下封塵舊歌唔該
成日都係嗰幾首

呢d活動唔係仲上例菜呀

嗰三場live實係例牌
歌合戰俾啲新意啦

就黎又新post

呢個post 4日都未爆

加巴要屌女 唔得閒

ace不在

下個標題叫咩好呀

想䏲Maria+rikako+加加加 三個長人

楓club與楓

當加族遇上楓

啱音咩

教會歌

算啦照殺
我加埋後幾句

你好，平時返開邊間教會？

眼訓
拿拿臨推埋佢

推

走音堂

捕楓的漢子